奇怪生物？！

有冇人知道呢粒外觀極似黑芝麻既昆蟲喺啲咩品種？

抱歉張相影得好濛

認真的我自從上年春天開始一直以來就係我間房見到呢粒黑芝麻喺到郁

本人極怕呢啲野

求大神可以同我講點樣防止佢既岀現

我已經晚晚閂晒窗 閂到實一實

但朝朝都見到呢粒黑芝麻係到郁

佢識得飛、行得好慢、生命力極之頑強

用手指係咁捽都捽唔死

簡直係惡夢！！

冬天先可以抖下唔使見到佢

依家春天嚟咗好恐怖

求救 點樣先可以請佢走

米象？
鳩估

Sor 應該係煙甲蟲